{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042051",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002018648?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 대흥 호텔 박스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00でチェックアウトは12:00です。客室料金は2人入室目安であり、特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要です。未成年者の入室可能かは、直接ジェヒュジョムに確認し、予約を進めなければなりません。未成年者、同居予約によって発生する入室拒否は、キャンセルまたは返金が不可能です。ジェヒュジョムの事情によって発生するキャンセルは100%払い戻し処理されます。客室タイプは、当該タイプの代表客室であり、実際に配分される客室は異なることがあります。ジェヒュジョムの事情によって、客室の情報は随時変更されことができ、これによって発生する不利益は当社が責任負いません。入室利用時の未明、4時までミイプシル市庄に処理されます。駐車はゲクシルダン車両1台可能であり、立った駐車時のフロントにおっしゃってくれなければなりません。ロビーにはコーヒーとラーメン機器があり、パーティールームでは炊事とカラオケ、バスケットボール台が可能です(カラオケは最新曲でアップデートされます)。全客室はWiFi Zoneであり、一部客室には壁面の鏡が設置されています。また、一部の客室は他のテーマのカラオケやミニペンションのようにヘアーアイロン、浴槽、入浴剤が完備されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何人目安でしょうか？",
            "answer": "客室料金は2人入室目安ですが、特殊客室の場合は直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可能かは、直接ジェヒュジョムに確認し、予約を進めなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者や同居予約によって発生する入室拒否はキャンセルまたは返金が可能ですか？",
            "answer": "未成年者や同居予約によって発生する入室拒否は、キャンセルまたは返金が不可能です。"
        },
        {
            "question": "キャンセルはどのような場合に発生しますか？",
            "answer": "ジェヒュジョムの事情によって発生するキャンセルは100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室タイプは実際に配分される客室と異なることがありますか？",
            "answer": "客室タイプは当該タイプの代表客室であり、実際に配分される客室は異なることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室情報は随時変更されることがありますか？",
            "answer": "ジェヒュジョムの事情によって、客室の情報は随時変更されることがあり、これによって発生する不利益は当社が責任負いません。"
        },
        {
            "question": "ミイプシル市庄の処理時間は何時までですか？",
            "answer": "入室利用時の未明、4時までミイプシル市庄に処理されます。"
        },
        {
            "question": "駐車は車両1台可能ですか？",
            "answer": "駐車はゲクシルダン車両1台可能であり、立った駐車時にフロントにお伝えください。"
        },
        {
            "question": "ロビーにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ロビーにはコーヒーとラーメン機器があります。"
        },
        {
            "question": "パーティールームでは何ができますか？",
            "answer": "パーティールームでは炊事とカラオケ、バスケットボール台が可能です(カラオケは最新曲でアップデートされます)。"
        },
        {
            "question": "全客室はWiFi環境ですか？",
            "answer": "全客室はWiFi Zoneであり、一部客室には壁面の鏡が設置されています。"
        },
        {
            "question": "一部の客室にはどのような設備が完備されていますか？",
            "answer": "一部の客室は他のテーマのカラオケやミニペンションのようにヘアーアイロン、浴槽、入浴剤が完備されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 389,
        "QA": 582
    }
}